有冇巴打鍾意睇吓ted talks咁

好鍾意呢段 講怯場

以前會睇
人大左就唔會點睇
睇電影好過

我都鍾意睇電影

鍾意 ted ed

ted ed好多圖畫
好似上咗堂好短嘅科學堂咁 幾好玩

正牌ted ok依家啲新ted好多廢up

我啱啱接觸
多數用app睇
上youtube睇多啲舊嘅先

最中意沖涼嗰陣聽 無壓力底下接收下資訊

沖住暖水聽嘢好舒服

一齊睇gv ok?

最中意呢個

我都係成日縮埋一舊嗰啲人嚟

愈來愈多9up。

有d research根本不可信既都上去講

Who are u??

your old friend ar ching

power pose

好多9 up

Telegram ?

no la,real life fd

佢哋講到似層層
好易中伏

Omg whooo

Bubble tea old uncle?